網頁版 - 預覽回覆同設定可唔可以整上D

Firefox 100% display full screen mode
固定頁面寬度 - OFF
windows taskbar set 左係固定

預覽回覆同設定比windows taskbar cover左 次次都要變番window mode先出到post

冇野了 應該係windows問題 可以入黑泂